有冇手足一齊即興出老尖屌柒報佳音班柒頭

為民除害

Ok

你依家今日第幾q

10Q